ipad min4 vs ipad pro 邊部好

主要都係屋企上下網 睇片用
mini4 係咪就黎淘汰

ipad pro 10.5先岩